毒撚放大假 想搵D有意義既事做下

冇乜朋友 個樣又唔多店 唔想聖誕節孤伶伶自己過
最近有同事向自己表過白既但無謂害人啦
黎緊放假放到28號想問有冇咩風流工打下或者義工做可以幫到有需要既人
唔想係屋企煲醋

去尖咀海旁free hug

no啦..唔想博女仔慒 要攬我依款毒撚要動用到好大勇氣同善心架 到時佢難為情時我又難為情

同我互含

有人同你表白都扮毒？

毒就毒架啦..有得扮架咩
表白還表白
七孔流血還七孔流血 死還死 兩回事黎

打飛機

真心想知點解你要拒絕個女仔
係咪個女仔唔夠吸引
定你無feel?

冇能力 良禽擇木而妻佢應該搵一個依靠得住既男仔
而家係屋企準備打邊爐 除左我想搵個識講野既人 講下無聊野陪自己煲劇飲下啤酒既朋友都冇

唉做乜鳩

表得白就唔會介意而D野架啦

朋友愈大愈少，培養下興趣囉

身為一個安份守紀既毒撚再寂寞都唔可以搵女仔傾計:(((!!!